究竟呢啲男仔咩心態

每日keep whatsapp
持續咗三個幾月
其實都feel到佢唔想傾落去
但每次想放棄想斷話題佢又繼續覆
從來都唔會藍剔我 唔會隔好耐先覆
每次單獨約佢出去都肯出

究竟咩心態
如果唔鍾意唔係就應該避忌下
唔好再畀幻想空間人咩

明玩鳩你

完

想溝女但又懶既男仔

我都諗緊係咪想收我做兵
如果冇興趣佢都無謂嘥時間啫

咁我應該主動啲

狠心啲拒絕佢啦
要同佢講得清清楚楚先會明
既然唔鐘意人
就要比個答覆佢
咪先佢只會一直煩您
因為佢真係好鍾意您

係咪你feel錯左咋

騎牛搵馬

搵你攝時間咋

試多排睇下我係咪真係中先
一係佢就溝到就溝 溝唔到就算既男仔
一係就其實對你既興趣唔係話真係咁大 咁岩有人撩下 所以就咁

其實樓豬您鍾唔鍾意佢?

鍾意啊

同樓主情況一樣，但我個case係已經過咗半年...
覺得呢啲男仔只係想得閒有人會關心吓自己，陪吓自己，等自己冇咁dry
你追佢佢都未必會拒絕，因為你主動搵佢約佢都唔會抗拒你，但唔等如鍾意你，係對你有興趣嘅人會令你覺得佢在乎你，而唔洗而家咁樣估吓估吓

應該有機既,只係佢太懶

一樣呀
想block 9佢 唔想再鍾意佢吐

您鍾意佢啲乜?
一定有一樣野
好獨一無二
先引到您落坑

我哋只係佢地穩到對象之前嘅一件陪伴品
一個陪佢度過過渡期嘅朋友